\begin{myenumerate}
\item Trace un cercle quelconque.
\item Place quatre points n'importe où sur ce cercle. Appelle-les $R$, $S$, $T$ et $U$.
\item Construis les médiatrices des segments $[RS]$, $[ST]$, $[TU]$ et $[UR]$.
\item Que remarques-tu ?
\end{myenumerate}